八奇鬼謀，黑暗兵法，公子獻頭

誠邀各路英雄入主元朗